trump究竟想點

就到1月20號，冇晒聲氣 唉

下緊盆大棋, 絕對有驚喜

Texas單lawsuit似乎最大機會。如果呢個都玩完，真係唸唔到仲可以點告。除非揾到確實證據有大規模voter fraud

仲告嘜春 到時中意點就點 等打內戰

拜登上咗都變跛腳鴨

法治已死=>戒嚴清算舞弊聯邦官員+州官員+法官

擺明已經間接承認落敗有啲嘢唔洗畫公仔畫出腸係你地班cctoy仲唔死心姐

佢都攞唔到證據出黎,
想幫都幫唔落

被你地估到佢就唔叫侵仔啦
周星馳某戲對白